<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on ilovesoftware.io</title>
    <link>http://localhost:1313/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on ilovesoftware.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Warum ich schreibe</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/warum-ich-schreibe/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/warum-ich-schreibe/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;Unablässig spricht die Stimme, wirres Zeug, ohne Zusammenhang. Plötzlich kommt es aus den Tiefen des Unterbewusstseins geschossen, diesem mysteriösen Supercomputer, der sich meiner direkten Kontrolle entzieht: eine Idee. Ideen sind belebend, sie fühlen sich aufregend an. In ihnen schlummert ein Potential - etwas Wertvolles, das ich (und nur ich) realisieren kann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ideen sind flüchtig, sie bleiben nur für einen Augenblick in Erinnerung, im Arbeitsspeicher des Gehirns. Hier entscheidet sich, ob ich die Idee in einem Moment der Achtlosigkeit vergesse, ihr mit blindem Aktionismus folge, oder sie zunächst etwas genauer betrachte.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/about/</guid>
      
      <description>&lt;h1 id=&#34;about&#34;&gt;About&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Do what you love.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In January 2006, just a few months after I finished school, Paul Graham wrote an essay titled &amp;ldquo;How to Do What You Love&amp;rdquo;. It would have been perfect timing if I had read that essay at that time, but this is not how this story goes. I studied computer science, became a tech journalist for a few years, learned many things about marketing technology in a web agency, and ended up building a martech solution for more than a decade. And then I read that essay.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
